
Agregar dentro de la section unidad de lectura de pdf ..
Agregar icono para descargar recursos ..
boton de volver 
progreso icono
icono info curso

seccion de tarea dentro de la unidad con titulo y descripcion, adjuntar y arrastrar
Titulo del video se debe mostrar en en mobile







